有無辦法推到香港警察係恐怖分子

例如先推共產黨係恐怖組織，然後警察係共產黨一份子